比返工搞亂晒D作息時間,是咪人生已完

以前未返工果陣 3-4點訓,訓到第二日中午11-2點
今日放假11點就眼訓,12點就訓著,第二朝8點就醒左,再訓返都係9點又再醒
是咪人生已完,唔想咁就一世

yes
我岩岩訓醒

係
未返工凌晨兩三點先瞓
返咗工11點半已經開始眼瞓
十二點半直接瞓撚著咗
利申朝7點半至晩7點半